Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 518 真人頭又唔似 海星又唔加燈

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Tony生cancer咩 瘦到咁

Lm

LM

85有冇機會跌穿2000

是但
一早訂咗

改plan lm

成個endgame系列最差既頭雕

SW萬歲

iw最高汁就博士 eg就鷹眼

仲有肥雷、隊長同其他未出

好難幻想差得過呢個
過往tony頭都唔會咁差

仲有ca未出

今日當做冬收早，聽日開隻mando角黎訂下啦

lm

屌ca首日

200%會

你當hulk死嫁？

In star wars we trust

IW Bucky都好靚

但見到好多人好激動 又屌埋海星無燈
點解班人唔屌埋個頸圈 個圈都唔跟官圖

炒家末日

先不論頭雕
香檳金變中国金係想點撚樣？
拎個Pantone對色都做唔撚到呀猴活？

一街都係單 個市食唔食得曬

好擔心ca

唔使諗 L文都咁 咁隊長...

仲後生過mk1個陣

jc都好野 咁ga時候都出黎
佢ig比人狂屌

雖然接受到，但其實中間啲展果陣隻85已經收貨，點解仲要係咁改 撚狗？

最失望真係隻金色屌佢老母

JC IG炎上

依個改動多咗啦 愈黎愈垃圾

誇張過antman笑口好多

HT炒熱花生果然有一手

全部100 都似

笑口都係個表情柒 呢個直頭係倒退 變返膠版個頭既lv

Ca又笑一排

Shf金阿活咁睇唔開做臭自己個名

偏黃係事實，但我覺得呢張相係推到偏色，你睇隻紅都怪怪地

真係唔知今次點樣拆掂佢HT 表示頭撚痛

遲啲上去望一望先但係個頭真係搞唔掂

好耐冇訂新野 想問下隻Moff Gideon同Johnny係咪重係500訂?

Jc Hong條撚樣無恥到
當啲客傻

兩隻都係500

Samsung機影出嚟

感謝 搵日去訂Moff先 2077再諗下先

成個徐榮咁

但之前嗰版嗰個似李國麟

I......AM......L文
到時應該都係咁上下

屌那媽 新頭7到咁樣 逼人用番47個頭
好撚驚隻新batman個頭

加幾滴血

哭撚左最後有頭雕既L文搞到咁撚樣jm999999999

又幾撚似

基本上淨係玩本體

頭一早已經放棄係希望本體唔好失望

本體唔錯 要屌既你海星無燈同柒頭雕

隻金色咁怪
明明展個時好好J

鳩流區d人擺左沈震軒係格離 似撚到

還好啦

唔知有幾多人會撻訂

上左20樓 香檳金變左屎金

準備出2.0啦

瘦咗咁多 肌肉人變排骨仔咁

條腰真係瘦得離譜
明明好壯

縮水基本野唔係真係有人期望同貨版一樣咁靚呀？第一日玩hot toys咩

無跟到電視隻金色

點解可以整到隻85 1/12感覺
HT最引以自豪上色 著色都可以炒車
今次隻85上色膠感極重
頭雕都廢事屌 HT係咪人才走曬啦 得返新人?

呢隻金色先岩

睇嚟85bd都會用屎金

但你呢張相好似都加咗EFFECT

絕唔係手機偏色，岩岩上左20樓睇，真係咁金，錯哂

真係cls , 唔會再訂HT

係就食得屎
打完大交成身仲令立立

Star Wars 冇事

實物變咗屎金？

我覺得唔好咁老定
HT 係咁開訂 加埋出貨又hea
有少少賺埋最後一水feel

唔訂唔緊要 出貨炒起唔好屌
sw至少有心過mcu先

咁又唔會 係咪都首日單架啦

其實已經睇唔到ht 有乜好 我都唔會再訂

慘在1：6 獨大， 暫時無對手

屌shf都就嚟好過佢 大有撚用

有邊個諗到連IRONMAN都可以炒車

鳩流區有人話 好多人唱淡
呢隻野海量貨 洗唱淡咩
個頭雕唔似 都算
本體隻金色 改到支味濃 先係最嚴重

金色

好老實
實物又未到掛完全唔似咁誇張
睇個樣後生咗啲

好多公司一做到出名一獨大就開始求其

85排到大酒樓洗撚唱淡
有排賣依隻野 大陸個邊GP開埋要退錢
HT都唔知點埋尾 今鋪

佢官圖有張影到好似閃回個tony頭

重演avg2事件

依隻85 真係cls

唔知退唔退到呢退哂猴活真係大撚獲

成舊膠來

猴活：
做RB店長囉
有乜所謂

迪士尼見

同50個個應該一樣

HT 做左咁多年Iron Man都可以搞成咁
你估係細廠第一次做就情有可原
咁多合金im頭雕最差真係呢隻

算..拎張單換Pepper好過

靚抽

可取1300都冇人要
班抄狗走唔到貨唔拎又整到下轉有排都冇得派

利申4月2收鋪前單

叫做Ok 啦

原來唔係得我咁諗

差咁遠

救唔返嫁啦

師兄 玩開shf?

之前仲好期待

同前排佢做黑社會大佬個造型一樣

點解隻金色會變成咁架

係依隻黎 都係咁金

大陸仔個個搞退訂 仲諗住退埋85bd
侯活有排煩了

咁多人嬲都正常 好多人入抗都係為左隻85
點知大貨咁樣

依到有無巴打搞

香港冇得退嫁
硬食啦

香港人真係好垃圾好廢

仆你個街當初仲要食炒+700收左張85單

好期待Jus田 點讚依隻神物

Best Ironman so far

Fuck off!

Absolute amazing, Must buy, don’t forget to subscribe our channel, make sure to purchase from toyswonderland

give away 都無人要

有早知就用700黎買過粒頭雕無咁嬲
白模搵人重塗都仲好過而家咁

個頭雕成隻馬嬲咁

Yt個個？

屌你老母 我第一隻iron man 就搞到咁
勁撚失望

屌你老母死大陸超

笑撚死 FB 有人SD信去海關
救撚命 今次真係好好笑

link plz

用番舊頭好似無咁嬲

舊頭有三粒

笑撚死我

笑撚左

蝗超

但經過19個月，出貨後產品內含的頭雕明顯不同，在五官、肌膚紋理、髮型上亦沒有任何相似之處。與消費者當初預訂時所看見之樣辦根本不同
若Hot Toys公司以大貨頭雕的照片作為消費者預訂與否之參考，相信會對Hot Toys公司造成一定負面效果，故相信Hot Toys公司以不良營商手法，包括虛假產品陳述，吸引消費者購買自身產品，懷疑已經構成詐騙。
原來19個月 3年個D都未出聲

人哋玩咗一年hottoys架

佢後追食炒所以咁嬲？

我一直都睇好佢 佢小氣del ac都算
dllm鬧我牙活

大陸超 好名

似係fake account

唔似喎 似足佢言行

要附上對比圖

肥超由連登北上到hottoys吧
Hottoys邀請過佢summer同20th開店... 依家屌人老母

toyswonderland 咩料

下 條友大陸仔黎架？我重有睇佢添

牙活重忍？請埋上去重要反口咬你一啖然後屌埋你老母

Gamora我都係早幾日先拎
第一次拎植髮真係好難打理 成隻癲雞咁

今次既安排 我好唔滿意

一早係隔離mb柒撚咗 講嘢嘅口吻一樣樣

呢到好撚大斷層
點移位都整唔埋佢
正面睇冇之前啲im咁順眼
實物隻金還好 但都係覺得辦個隻金最靚

德哥都有比吓面牙活 係話隻野嘅問題
你老母隻大陸超有乜資格屌我牙活

柒就係柒 整咩角度都係柒

好似開左美肌同年輕化左咁
屌你玩完avengers淨係玩star war算

Mb post做咩 冇追開

真 不過驚敗係Spiderman3到

個頭雕冇咗種打仗嘅滄桑味

仲年輕化咗

設計係咁 點整都係咁

大臂位係咪靚過50好多

Ht都雕左咁多l文
都冇一粒真係好似

1/4 43真係最似

睇圖係

大髀好粗靚冇50咁多虛位
扭既時候要小心啲如果唔係好易花
唔計個頭其實都算收貨
不過我等左年半候活你比啲咁既野我

其實係打咗黃燈，再加鏡深，成件事靚咗啫，今次最差都係個頭啫，有冇燈都係其次。

感覺好似mark 4同5個頭雕， 真係技術大倒退

咁都好啲
唔擺粒頭雕出黎算我得番幾張單喺手 唔想咁失望

雕個個人都走左
1/6真係冇粒似

其實隻野真係收貨 見到大臂位同膊頭位重靚過50
但依粒個頭係咪最後一粒無戰損tony頭

仲有校服版

屌你老母負皮超家班同我出嚟
睇吓你哋主人唔止係狗 重要係蝗蟲

我想講 本身依個85 1.0係kojun雕
但岩先check番 變左gox

校服頭咪用呢個新頭囉
之前睇呢張圖啲人已經話怪怪地
估唔到真係出事

仲記得之前公佈無限手套配件，班炒狗仲即刻話+3000

算把啦
呢個post講某2個人壞話即刻會一堆負評

屌真係好擔心隊長個頭

有冇多啲實物本體圖睇下 猶豫緊放唔放單

都冇人接 算啦

隻戰損都係佢雕

無啦無啦

唔通真係換枝津路咩

所以點解今次辨同大貨相差咁大
因為直頭係兩個唔同人雕

係呀bd都係佢雕 想像下依粒頭加多幾滴血咁 收工

幾時開訂

大把人放緊

貓女armory

聽日星期二

其實唔係差好遠

之前報消防,依家報海關,共通點都係85

係唔係得我覺得好過開訂果個

如果粒星識發光 隻85都唔會比人屌得咁西利

消防好似係rescue

Kojun夠重手 但髮型無依粒咁似
依粒唔重手 但髮型靚啲

係咩SOR

你做乜偷睇佢AC呀柒頭

我覺得隻眼光油重左手 不過都係唔似嫁啦

好難想像end game 入面嘅情況
Tony 會做到隻頭雕嘅表情

我都唔知你講邊個
不過佢受過招待
佢ig有貼

Jc ig
Sample

大貨

開始搶心 紅黑GG 1/4 GG

想問下邊到可以check hot toys 派貨未？ 理論上上年訂嘅85 應該有得擰？

擔心到字都打錯埋

你想擰候活個頭？
你貼返今日嘅comment就會知

完全唔擔心 因為無打算用佢個頭雕

sor 眼殘 咁多位大佬唔好屌

成盒嘢得粒膠星同手套 2千幾真係痴撚線

講咁多 咁究竟有幾多人真係攞左

同WM6 差唔多
啲配件少到可憐

本來就係霸王條款
大陸應該挑戰到

但係呢個唔係訂嗰陣就知嘅咩

死火我覺得個頭唔錯..

緊係走左貨先啦

最唔合理係BD貴小小但係多咁多配件

其實訂左85bd Keep普版都係諗住display頭盔
但今次好似連本體都改到比例好怪 瘦左好多

其實認真唔差

So Young Jang第一隻1/4
希望會出得好啲

納米

有冇機會攞咗覺得唔錯

Gox咪雕bd 嗰個😨

狗撚到扮驚喜玩隱藏件

原來係俾後路自己睇住啲單量嚟分配啲配件放落邊一隻85

係呀 本身1.0係kojun 2.0先gox
但kojun走左 佢又未埋尾 直接比埋gox搞
唉依家唔洗再期望有靚tony頭

好明顯係驚BD啲配件放晒落1.0
到時BD得隻爛手套冇人訂 所以將1.0啲配件放落BD
1.0已收訂 話撚知你哋
BD咁多件又收多啲

味精圖又識加燈 即係知粒星要加燈先靚啦佢老母

咁wm mk6咪重慘

後生到

成日都諗唔明點解ht d頭雕可以咁滑

超哥都屌？

個老態色差好多，變左endgame輪廓但後生10年

crait luke又係咁 係咪佢地偷懶

依排興退貨？CYBERPUNK到MK85

貨版隻金色

呢隻色真係好正

依家個隻咁點算唉，成件事錯撚哂

個貨版係match 電影

依家隻色膠感極重

兩邊頭髮乖仔咗咁多

成套endgame 都冇出現過屎金

搞到唔撚想拎拎隻錯既野反屋企，以為玩緊副廠/翻版

你地又點睇

今次真係屌老母，頭雕錯可以唔擺頭雕，色錯點撚搞呀

On9 仔

HT今日大地震

海關點會做野

仲柒過50

錯色都有前科

我屌 隻金色想點撚樣

柒撚到仆街

50贏唔知幾多條街

兩隻野來

係咪上撚錯左mark 21隻金色 痴撚線

變撚左屎金色

大陸可以退

仲係呢個地台

大家係咪已經忘記左49

痴撚線 隻金色完全唔同
大騙案

唔洗期望

隻色咁黃 定CHING屋企D燈偏黃

張圖好熟，本身係講緊咩

屌你老母隻色真係垃撚圾

我見訂貨官圖隻金咁靚先訂 屌你依家做乜9

如果個頭是A1都仲可接受 A4太後生了

Fake

MON POST?
我的AC不是我

畀返依隻我ok?

今日上20樓睇完想講粗口

官圖睇既話bd版個頭係似既
但佢執kojun手尾改到宜家咁樣 加上班大媽油唔到個種佬味

肥超追po追得好貼下

年尾想讚下牙活都唔得

有冇人會棄訂唔攞？

屌你老尾最尾一隻IM 你噴呢隻金比我 好撚嬲真係

我想，成隻翻版野咁點玩

呢張相又好似淺番d 個金色

開左閃光燈咁

真係要屌侯活老母呢舖

依條友唔識影相架

Hulk

唱到咁淡有200蚊單出黎未

仲有隻mech test

收皮啦大陸超 話你狗就真係狗
mon post又唔認

講似樣好似大貨似樣過辦喎
係少咁幾條紋

扮咩 有哂前科 有撚人信咩

大陸超係隔離mb post都有前科
叫人點撚信阿 係清白嘅就post自己id啦

果然果版整得似就得
大貨話之理

JC del埋pos

好心你咪撚當玩家係白痴啦

香港賺錢真係易
牙Mark bid 85都bid到4000
有群水魚fans真係唔會窮

偷睇我AC名呀柒頭

嘻嘻

飢餓式銷售專家
好啦好啦 玩多隻85

唔貼點負皮你地D留言

條友都on99 $4050

信仰價

大貨似上錯mk50隻色

屌你老味 隻金色做乜

個髮型似左 個樣就衰撚咗

佢有咩咁特別其實 好耐以前經過見到佢間舖頭賣老番嘅

睇黎依條友啲辨同大貨好大出入
下隻bd都係咁

嗰隻直頭要焗住display粒頭
好在無訂

有時會諗，其實買果d人會唔會番下c拍同埋group價

肥超已經拎左貨，拍緊片

你點知的

超哥拍緊85 佢IG有POST

mon住佢ig

佢地當做慈善
幫佢推上5000先

咁樣出homelander 就快啦 一顆永流存

比佢bid死貨一流

牙mark 上fb gp 掃貨再放俾班水魚

超哥好嬲

```

睇個髮型，似85bd都係回春樣

特別貴

只能講熱潮減退，出成點都睇唔順眼
上隻50一出幾驚艷，可能85戲份唔高同埋冇咗50個驚喜

收皮啦肥超

呢方面係ht廠翻模既問題啦
睇下今次比人屌得咁西利有無改善啦

Molamola排咗八個鐘mola

今次咁快出回應啊
做咩唔順便講吓上次連登分身單嘢呀
真係又肥又肉酸

咁就仆街

Mark哥真係CLS
有無巴打一齊去佢直播玩鳩佢

棄單都要等30日
4月底單真係完

一留言就比佢block柒

MON POST

講真話會被秒block

開分身AC得唔得

今次做得唔錯 連登同百度都曝到光 仲即刻有開箱片

佢一撚定mon住連登

我都覺，係咪我眼殘

搵佢買野嘅人到底係做媒
抑或係真係戇鳩

要起連登開多個post爆佢

肥超之前開分身上黎留言假冒偽造又點計

mb post又係咩一回事？
無蒲開嗰到

幫佢bid上去 反正班水魚話唔care錢

等緊85

諗起透明版真天魔公仔俾人玩野bid到上幾億

蟹貨都有得賺，到底係佢識做生意定買既人太有頭腦

你講緊肥超?
唔太記得

開1皮 俾牙mark賺下

我見前幾頁有人講 想食花生

牙Mark話 85 4000走

好似係屌人睇大陸YouTuber

屌人睇內地開箱片

以前無乜途徑買就話去開果幾間買野，但網絡資訊年代想有乜一search就有，重搞到個人崇拜

7點

咁講又有啲印象, 件事好似係錦:

肥超屌人睇XX兔開箱, 因為係大陸YouTuber, 之後就唔知做咩拉到去話同幫襯明眼人一樣, 係到類似上綱上線同道德綁架之類...

然後起MB比成班人屌完, 再say咗sorry, 話佢都係想大家睇本土開箱、支持下廣東話、香港人。。。好似係咁

得啦肥超, 全世界都係睇你一個開箱, 玩玩具啦
想成名又要背後做埋陰濕嘢

依家啲肥仔真係好蠱惑
利申：我是

換47個落去

肥超仲有睇連燈

好rich的肥仔

佢都用假ACCOUNT上連登啦

陰公 本身上神枱 一下變做地底泥

依家啲肥仔真係好rich

見識少
第一次見頭一日派，啲現貨已經要原價放

下轉就穿原價

等跌到1600先入

#Standwithfatchewy(偷睇我ac名呀柒頭)

5點前

是唔是要去佢IG到HASHTAG

屌你老母hea toy!

想問吓85同50隻金其實係咪一樣

拎左實物 啲人話似cca46個隻金

關咩事
佢隻金唔撚同wor大佬
個頭我可以唔放出黎 隻金我點收?

到時85BD都一定係呢隻金色 。。。

睇到9流區 85開箱
隻色真係冇眼睇

理想與現實

閣下去年6月25日6時半前訂的HOT TOYS Spider-Man: Far From Home - Spider-Man (Stealth Suit) (MMS540) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

樓主RDJ?

個身有燈，海星冇燈，真係好怪

其實隻色有咩問題,係我接受能力高？

未發射 好似係

好黃喎

隻眼好似爆眼吉娃娃

暗暗地著晒燈又幾靚

可能望慣左隻CA 46

個頸圈都好似唔同左？

跟返電影 版個個錯左

你係咪無睇電影隻金色咁樣都無問題？上面有貨版睇

冇人講就覺得幾靚 啲人話有問題 突然我好似又覺得有啲問題喎

岩岩mark哥又搵水魚
night monkey $1900
黃蜂女 $2500

明顯有人托價

我覺得隻金色都還好 但係睇落隻腳真係好短

好撚癲
一開bid個做枚既第一口價$1400

中哂依家係比人呃咗咁同埋胸下面個設計都唔同左，咩事

都唔係咩新鮮事

我接受到，幫你唔到
你去投訴吧啦

睇睇下原來連腳板個設計都改左

咁多人話設計唔跟辦
到底有幾多人睇過套戲
有啲位明明係個辦唔跟套戲 ht重新跟戲開過模又比你地話 跟風明埋一份
不過個頭雕同隻金色就幫唔落

金色都接受到

一出貨實要屌左先架啦

只會係錯處不停放大
但個頭仲衰過之前幫唔落 jc仲要del埋post先好笑

見人講話海星係uv

無del
佢影的已是大貨圖 唔是版

已人人都插

博士都高質？
唔係嘛
最signature果執陰都無

呢個?

自己拆出黎改算

之後重用就會越黎越details架啦
ht慣招黎
跟住就有傻仔講科技先進
越做越靚又有乜問題
但佢地唔知呢招ht已經玩左幾年幾隻角色都係咁

突然又覺得mk50又唔錯

咪屈 牙超唔做呢啲野 一定係俾人屈
#Standwithfatchewy(偷睇我ac名呀柒頭)

後來巴p到好靚仔

奶茶頭

玩MCU慘過食屎

潛行G同85都出事

訂咗先發現炒唔到嬲嬲豬

猴活請挑選下一位
Ca?

仆街 bd85+1500收會場單
佢如果出到咁我真係放火燒左佢d cosbaby.
老本行唔認真搞走去整埋啲燈垃圾箱鎖匙扣
走去倒自己米猴活個腦諗咩

咁你燒硬都得
你預佢戰損一定炒車
頭雕同今次咁上下嫁啦

有冇諗過自己玩嘅係仲嬲

一律建議燒一燒

有冇諗過睇相同實物拎上手玩可能又會係另一回事

好彩加幾百走左BD
真人頭輪郭走哂樣

100萬問題 post出黎
而唔用 係點解

唔知JCHong 有冇上連登呢

啱啱先知派85
點解頭雕對眼咁令立立
好似啲女明星拍化妝品廣告咁

候活，我真係屌你個老母呀

jc

串到咁能樣？

DEL POST唔洗俾人係下面屌

真係撚狗咁撚

個 a/c private 既

今鋪真係cls大陸個邊顛撚左
唔知點收科
好似話告9 ht
陳生會唔會又向人仔跪低

訂又訂左 又冇得退
唯有繼續食下花生

要講似，呢個頭都唔似啦
講detail，你唔係諗住大媽都好似jc hong咁好手工啊

海星冇燈辦都冇架啦
成日自己期望過高就屌間廠冇人逼你訂架
:已退坑

呢度唔可以講相反意見同事實架 會比人批鬥架

想睇佢哋點講，求對話圖

Jc 拎而家果粒自己上色已經兩個效果la

其實本身個辦都唔L似 無期望無失望

己退坑但85仲訂單响手 及其餘幾張賣唔去 對hottoys 已經無哂期望

屌你老母最後一隻都搞成咁

85BD希望好似CA咁
之後補鑊啦
IM其實同個板一樣就得架啦

吹咩

人地個模係改靚左
D金色我就唔敢講，淨係睇相，有d影得靚，有d又好7

100%出

S2 起碼出多5隻
阿蘇
Bo katan
Boba
Dark Trooper
Luke

入左516定517

但連上色都錯

我要嘅係香檳金唔係屎金

頭雕唔可以話唔似，配件唔可以話畀得少
畀屎你都要食㗎，一係唔好訂囉

頭雕唔似 海星冇燈 我可以唔擺出嚟

但係隻金色 我真係唔太唔滿意

點睇都唔會係屎金色

同埋我依加真係好撚驚隻BD又出事

但呢張影到好好J

唔洗驚啦BD都一定會係呢隻色

個頭係咪無左個設計師既版權？
點解會唔用番bd個無血display頭

517

自己拎貨先再算 個個影出黎隻金都唔同

個個都用唔同既filter 睇落唔一樣都正常既

有冇副廠會出著燈海星

隻屎金色等大家玩耐左就算氧化都唔會無哂色，猴活陳用心良苦

如果真係嘅話，真係唔知係好事定壞事

唔洗驚啦，一定出事btw 有冇方法整反淺隻金色

EDC 壞孩子的天空

85已經跌到500蚊單
同埋fb班友 成日話唱淡隻野
根本出成點 隻野都會跌

見到成班人屌條友300徵但係遲下可能$300都冇只可以講佢行太前

所有endgame ffh 出得幾靚都好
都係跌架啦

最好笑D人屌鳩佢話寧願掉咗佢呀, 燒咗佢呀, 都唔益個買家,
事實係供過於求, 仲要出成咁, 咁班炒狗咪繼續Strong Hold囉

錢已袋理撚得你

出得幾靚都冇撚用
個鳩個都拎黎炒 邊會唔燶

呢條On9 仔黎， 唔洗理佢

十句有十句都屌HT 但夠膽死話 ML做得靚

究竟陳生會唔會跪低呢
定扮見唔到 我唔知
同埋ht出貨前 唔覺得個頭有問題
定當班客係傻 出咩你都要硬食
今次終於爆

覺得佢地比人告得入的話，佢地冇得唔補鑊

會唔會出現頭雕recall

香港黎講其實唔會告得入

屌左咁耐，有邊個真係棄單唔拎呀

比人吊到等都唔開？

訂

GOX點會由BD改到變左今次咁

Fb有隻叫Ronald, 成日周圍排單又壓到低一低 85仲係原價果排見到係咁收, 唔知條友而家點呢

屌佢個d
自己本身都可能蟹左好多張

轉會未

原本以為antman已經比人屌得最勁
但今次隻85更加勁

唔知幾錢呢

大髀個位新關節？

唔係hottoys 黎 成隻都新

笑還笑，似樣仲可以某d post用
今次唔知點用

我決定唔用 期望粒BD頭

同一班設計師團隊
如果2隻太大分別舊個隻會投訴得勁
所以2隻都一樣吧

出sw

退錢啦，侯活

Transport trooper

訂照開

Shoretrooper ready

冇頭出嚟托咩

個頭應該留返主角自己套甲？

有頭唔似又屌 梗係唔比你屌

係囉點可以無

做多左啦

又岩

冇頭可以平啲又快啲出貨仲唔使俾人屌 why not?

唔知咁少件林住賣幾錢呢

你d頭出撚到咁 真係不如冇頭平幾舊 快撚d出貨 我自己買DLC算

14xx

對左劇照未？仲要用百度圖

1330 ok wo

1330

等銀甲2.0出完個頭，下年4寶就可以二合一出隻Din Djarin trooper ver

仆街 我重有隻BD同Kylo

agger

CLS公司 訂照開
問題當睇唔到 當你係狗
HT果然HT 型

85 REVIEW

改返啱又唔鍾意

Dead pool.gif

所以味話好野冇人講，醜事傳千里

包Dark Saber，頭雕，茅

Tms015 3/22 3pm前

8月單 有排等 人生第一隻 SW 既hottoys
睇黎9集正傳都冇愛，係mando 最型最有愛

一派派3日

蟹左咁多張單 唔滿意都正常

冇訂到Mando 後悔了

咁樣睇又唔係好差咋喎 隻金色都可以接受定燈光問題

今次個個都屌到咁 佢夠膽死咪唔好改囉

D人都幾撚包容 CM兩條友都話個頭Doesn’t Matter
個問題唔單單係你個頭出得柒 係貨不對辦呀嗎
同preview個個直頭係髮型輪廓都唔一樣

貨都出左 點會改比你

我指85 BD個粒

隨時4寶跟Din Djarin頭

唔使改 keep到個板就得

heatoy由a3個期開始啲地台都慳左塊金屬名牌變左印字
見無人講係咪得我在意依樣野

模都開左 應該都係依粒嫁啦
最多咪加幾滴血比你

2個同一套電影既產品，如果人物頭雕出現大轉變，而有人出lawsuit先會最易入罪。
Hottoys表示不變，出公司風險最低

Keep住比返個柒頭你

85bd個板我收貨架

頭柒咪頭柒lo，Hot Toys有邊隻唔係貨不對辦？

已經屌到無曬感覺
一間又有人屌你 你玩公仔定玩地台

你肯定無人講過

啲人就有得可取都唔想拎
我就想佢派多啲快啲到我拎

why not both
我兩樣都玩但印字地台我全部都塞返哂入盒

事實大部分都係呢d 柒頭亂咁屌

大陸黎講侯活怕俾小粉紅攻擊都唔怕俾人告

infinity war 同END GAME 果排好多忽然FANS同大量新炒家入場
而家梗係多呢啲人衝出黎

你想講佢唔似真人喳wa，近期gamora夠貨不對辦又唔見你屌

一句講晒，根本就係個頭整柒咗

要告bandai死撚左啦

屌你啊hea toys 出啲咁既野
幾時出bo-katan

咪講左個頭出得柒囉 平時既貨不對辦係downgrade左渣嗎 今次直頭係唔同左個頭d人都可以唔介意 真係冇野好講
同埋Gamora我上年Q3屌到岩岩派貨架啦 我都係岩岩先拎 都冇今次咁大單大佬

明顯就係因為咁 所以大家今次先咁大反應

有咪即係要逼你訂埋呢一隻 咁梗係冇嘅好

呢啲嘢真係每個人唔同睇法，就係有人鍾意有人唔鍾意，唔鍾意都冇計，Hot Toys本身出多個頭都係為咗滿意更加多人姐，只不過佢今次衰咗咁解，貨不對辦嘅話其實基本上佢每一隻都係，其實每次都一定有人鍾意同埋有人唔鍾意，怪獸與他們的產地男主角啲頭髮改咗其實有人屌，不過大部份人都buy所以先好似冇事發生

個問題就係今次hit中咗你姐，唔係好關貨不對辦事，gamora你唔介意都係因為你覺得提升左級數姐，我自己有朋友真係反而係鍾意樣板多啲ga其實

好驚會唔會變左咁

算啦 最後都係硬食 訂玩具有時就係有呢d伏 都唔止heatoys 過左EG都係訂返多d親生仔算

其實ht有寫咗句”Prototype shown is not final, pending licensor and talent approval.”
從來都無話過個辦同最終產品係一樣，所以”貨不對辦”都唔存在
個個屌佢貨不對辦做乜，根本就係個頭出得柒
屌就屌佢出咗個柒頭

btw個頭真係好柒，利申有訂BD首日 屌佢老母

見到Fb gp mk85好多人放500都冇人要

除左個柒頭我覺得其他野無野好屌
你夾硬講咪個陣隻辦d金色同呢家大貨個色唔同囉

口都唔開 剩係加啲血

我都係大後期 應該等全派

屌你個柒頭

頭雕似跟下隻mando
不過佢唔知會唔會短期開
定直接等s3

好似幾高汁

想入

s2點都會開一隻啩 等得s3不如等埋s4

鐵線？ok wor

屌過左一日真係有柒頭係到吹奏可以接受
乜尻野"貨不對版每一隻都係"呢啲狗屁都講得出
大貨靚過版呢D叫"改善", 而家大貨直頭換左個柒頭俾你呢種係叫詐騙喎大佬

佢整得好快

係阿 唔知沒6遲下會唔會有

屌佢個柒頭 我重有隻BD呀屌那星

食屎啦沒6 永久black list

最後單野點

我覺得屌係ok 嘅
因為真係出得柒
但係唔知點解見親膠流區條馬拉仔就覺得煩
係咪因為佢啲大陸cap 圖呢

靚咗叫改善，你覺得柒咗就係貨不對版

真係鬼唔望Howard醒少少以後唔搞咁多嘢，改靚咗你又唔會比多啲錢，一陣間仲要比人告

最後我串佢話得閒係fb出post都唔寄貨，佢死死地氣2日後寄左 但件cape到手之後真係覺得不外如是，仲要有個位穿左小小露左條鐵線出黎，好在收得番入去

真係唔洗改
因為猴活俾舊屎你你都覺得只係貨不對版 可接受

不過你唔買佢 就真係要上ebay嗰啲買
款嗰啲沒6始終係多啲

大家諗下如果隻CAP出左個柒頭(預左係柒頭)但改左粒星同個盾
會唔會有人屌粒星變大左(胸口啲白色同電影唔同)個盾唔係訂果陣咁樣

個盾做乜改返啱 貨不對辦

叫你唔好咁雙重標準姐，改靚咗野嗰陣又唔會話人貨不對辦，人哋而家想出好啲改咗個頭，改到唔啱你胃口呢就道德綁架人哋，告9人，笑撚死我咩，定係你想Hottoys變Bandai?永遠做到啱啱好就算？咁永遠跟樣板lo，但係人哋免費同你改Endgame Captain

嘩你係咪係侯活枱下面幫佢含緊撚?
個頭咁撚柒都俾你講到好似精雕細琢俾驚喜玩家多謝多年支持咁
仲有笨大係差隻腳落美系野出名整得唔好,佢拿手野龍珠,拉打正到發發聲
你話侯活整拉打失手大家都預左,tony stark整撚左幾百年咁滯都咁撚樣點同客人交待呀

btw,太多口水,你個口俾佢爆左漿未?

依家啲人話改靚咗嗰啲叫改善，唔係叫貨不對辦喎，我呢啲睇樣板買玩具嘅人，冇人理過我感受，明明我係鍾意樣板先買，Captain大改我一定屌佢老母

柒你係咪有骨氣啲唔好買lo，笑撚死我，我驚你轉個頭走去訂野咋

吓你咁有道理打呢啲hea鳩我咋?
我梗係照買啦,一向一路屌一路買,個頭唔靚我覺得body靚
係睇唔過有啲人成隻狗咁奶西,隻85你有得分傭?

成口精既低級護主狗

到時就話Captain改到咁撚真，屌我預咗買隻垃圾返嚟㗎喎

又要屌又要玩又要買，玩得咁撚辛苦，不過唔緊要Howard 都係多謝你，又要幫佢炒熱度做話題，我係Howard 真係多謝你個超級粉絲

冇實物未拎過上手又要話個頭柒，你就算夠數啦屌

個頭柒左就係柒左
咁都有人幫猴活奶屎眼

我上次買3日就出貨 加上沒6買平過外國好多

有聖誕禮物

閣下3月22日3時前訂的HOT TOYS The Mandalorian & The Child Set (Deluxe) (TMS015) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

收皮啦講呢啲,你夠未見過robert downey真人啦
你有無拎過robert downey真人個頭上手研究呀?
無丫嘛,無你就唔好話似啦

洗唔洗咁樣無限loop落去呀含撚仔?

成件事好撚痴線

hea toys做錯咗都可以讚

講咁多做乜啊，最後你咪又係走去排隊，咪又係繼續俾Howard撚，最後咪又係乖乖咁送錢比Howard 洗，咪又係Howard隻狗，定係有骨氣嘅反骨狗？

笑死我

又嚟

我期望似返動物節個板就得

咁嘅要求都唔算高掛

牙原尋晚先見到佢又喺fb到屌
可惜佢唔會再番黎

頂佢個肺 我三個星期

燈呀

哇, 好有心思呀

玩埋海關咁激。

加燈撚同配件撚真係好煩
你話錯板就話
貪心到
同埋班撚樣又會話入電好煩呀、當燈係壞

巴打，一陣又話你打手架啦。

點解可以屌埋海星無燈 開訂都無燈啦
班人咁得閒專心一齊屌個頭雕仲好啦

依幾日85先係主角，無人會理其他野

見咁平想加錢換可取單
但自己張85係上年已經加左好多錢收返黎
依家如果再加錢換有啲過唔到自己果關

加左幾多

要加幾多錢

講真最後一隻IM佢出舊屎俾我都要食架啦 好多人買嚟為咗complete個series 第一隻入坑嘅都係忽然fans就算鳩數啦

呢個真 本身都真係冇燈 屌黎冇咩意思
但係85個頭雕 計埋依加出貨個個 足足三個唔同既版本

有邊次唔係硬食呀

mark 5-7 die cast

唔啱聽就打手 啱聽就巴打

無燈唔係問題 係個成品睇得出係無心整 等L咗2年收舊爛膠背包 唔係唔屌得呀

想問下點冇心整法 ？

咁都有得屌ht訂果陣本身都冇燈

我今朝知道原來係玩uv覺得有驚喜
因為我自己懶唔會入電池
用uv直接攞uv燈照下就得 方便好多

個人意見 唔好插我

見年尾 整個2020最佳figure投票 好唔好

好

啱啱睇到

隻金色真係好辛苦

中間個reactor一d details都無 點叫有心機? 相比起50個backpack真係差得遠

Reactor 冇details?做多左啦

究竟ht改差隻嘢係咩心態

咁無質感你都收貨? 你自己睇下最初個圖比較下

都幾多人支持

一次過激嬲玩家炒家

分別係邊

事實擺在眼前 真係出錯咗

好難唔搞佢wor
你話衰個頭我可以重新買頭，依家成隻野既色錯曬

唔投訴都走去退訂

不過香港玩家冇得退訂要硬食

面對現實啦各位

就咁講隻銀色都唔同啦 訂果張圖d舊化做得好咁多 仲有少少copper contrast下

Shf一開波隻金

85個REACTOR 同50一樣明顯用翻同一個,咁你都可以吊

留名睇巴打屌85bd戰損同舊化
到時記得用不推文

佢係指海星隻reactor

我一直講緊背包中心個位喎

屌你老母侯活，隻ironman 85 係咪中左尿毒，黃撚到

右邊隻色好靚

右邊先係應該有既原色

睇完實物金色係接受範圍內個頭就

講咗隻mark 85咁耐
真係最同意隻色出得閪

幅圖隻紅色同斜方肌都改埋

Sorry get錯

唔知點解我有種感覺係啲人見冇得炒或者熱情減退想無限放大啲缺點迫hottoys 退款

睇下仲有冇mms510

迫佢退款仲好，之後應該冇咁hea
隻閪耳識得聽翻玩家講嘢

退款的話 蝕放單班炒狗咪一鑊撬起哂？

今次搞到咁 隻85BD應該放心D

話隻金色柒既有幾多個真係睇過實物？

係唔係d炒家甩唔到貨迫ht退款

我諗多數都係睇相

Ironman 啲色要眼見先落到判斷
環境燈同相機色溫搞到個個影出嚟都唔同

又出貨版呃鳩人，唔使搞咁多嘢啦，一早俾晒訂落晒水

你咁講先公道，色呢樣野太撚多變數

開訂圖係呢隻金 實物係味咁上下

想整透明架 分前後排排企
後面果行透明架應該幾CM高好 ?

投票啦喂

己投

我今日好似睇過一張圖 講大陸退款都唔係訂金全退

好似係466

戲入面個設定係點？

已投，幾時有結果？

剛剛睇完實物
跟本就係版果隻色

玩十日 1月頭公佈
不過結果都好明顯係邊隻

投左1/4 vader 1/6mando同鷹眼

beskar armor

Mando

依隻真係無得輸

睇番YouTube ，唔知燈光問題定咩
兩隻金色都岀現過其他展
不過廿樓個版好似淺啲

香檳金果段係19年3月個初版
下面深金果段係今個月頭
咪已經証明左HT改左隻金色

Fb d所謂真玩家個個放幾張唔同日子85單

樓豬PIN THIS

有撚用咩，版同大貨兩回事

真

支持

你講乜我都會聽

Deluxe 派得好少

我都係投上面嗰三隻 冇乜猶豫

成日屌ht賣得貴唔應該得呢d質素嘅頭
唔講唔知以為你買緊咩雕像

仲諗住前面少人訂，以為會派快D...點知
Dx派多左3日到22號

真 冇對手
今年top1都係mando同vader二簡一

ht呢幾年啲態度咁囂張
我就唔信會換頭喇

我就投Venompool 同Punisher WM，雖然冇電影加持但我覺得好高質

ronin張貼紙仲要係用嗰啲printer仔印

重有隻呢

就算有得換都會跌架啦
最多跌慢啲

揀左newt

投左KRENNIC, MK47同HAWKEYE

依隻top5
植完髮嘅鷹眼靚過newt

Venompool 其實好正，多配，雙頭，係冇咩人鐘意啫

太大隻

其實唔計可動同長期擺pose有摺痕，就咁睇嘅話2099同iron gg都高質

無玩過gg
黎緊隻1/4係咪都係會咁

冇諗過HAWKEYE係第2高

公佈下暫時既結果ok?

第一唔洗估都知係邊隻

47高過mando

啡甲遮
銀甲領先緊

唔係啦
呢2隻緊身D
可動低D
但罰企都靚

但質地嗰啲大致上一樣？
未見過1/4實物

銀甲但vader竟然落榜

點解Hawkeye咁高嘅

咁實係輸蝕啲

咪紅藍嗰隻滴膠
唔識形容
但一定唔同
紅金同2099係ADVANCED嗰隻

其實算高汁但係決定咗棄marvel只能keep 三巨頭加bd set

唔想隻1/4又罰企

47咁多sad都第三

DX抵玩
頭雕KEEP到

Btw 下禮拜應該點都bespin luke 啦下話 40周年last 一禮拜

標準係邊得Hawkeye一隻係我有 而又抵又靚
所以只投左Hawkeye

Solo呢

鷹腿本身個頭唔差 見啲人植埋髮直頭重似
利申咩柒都無

Give up徵定ep4

肥仔好rich又追

其實投最佳定最喜愛
選擇可能有少少唔同

揀自己心目中最鍾意就得

我不嬲唔理照扭

到時平平地入多隻算

今年排好前個啲都係有頭盔嘅角色
Im gg mando
睇黎今年啲頭雕真係比上兩年衰蝕左

RICH

Rich

玩具AV今晚爆85

德哥今晚爆85

你好串

殘體慎入

2018年
睇死都係見炒得起 之後整個垃圾群黎一齊炒

47，vader嗰啲同模無改嘢rerun係咪應該唔計，rerun得都有一定人氣

玩具av爆85

人地有屎唔食
香港就成班人有屎照食話無問題屌番話有問題既人轉頭

谷主幾時出份LIHKG HT巴打聲明

"我覺得靚過個版"
"今次改衰左就嘈 改靚又唔見你嘈?"

"比幾多錢呀 比個真人頭你好無"

我睇到第一個反應都係咁 真係有撚用
你比我睇個個同到手個個兩樣野黎 講乜都冇用

「兩千幾蚊有咁樣已經係超水準」

Lihkg全體巴打聲明

致牙活:

好唔滿意85個頭 屌你老母

一群愛ht的lihkg巴打上

有無師兄有玩1/4?
我手上得隻43，想入其他果d

想入咩

To 牙活：

吊你老母 猴活陳

佢地打咁多隻字 我12隻字OK了

原來係你屈我老4 fatchewy

啲大陸仔開始發顛
又話mk85條頸其實無改
只係「粒」多一個頸部配件
都傻傻地，咁都唔係改？

想睇全香港最良心開箱師德哥點評價85

transport trooper開左模會唔會翻兜rogue one出返隻tank trooper

2年前IW IRON GG同版完全唔一樣
大貨一件頭衫就算 D紋完成冇曬
唔知點解點解冇人嘈佢
之後HEA得就hea 真係冇諗過85 一粒頭雕搞成咁

笑俠俾人屌到仆街都當無事啦

可能好多人太睇好IM
點知炒濃咗
大陸嗰邊好早有個先兆，已經好多人想退訂

嗰陣日日排後樓梯入sb訂85
啲訂單數量已經差天共地啦 仲要唔少人訂嚟揾食

所以猴活陳 跟本當你地冇到
吊你老母 猴活陳

仲好記得大陸有人影出來壘訂單厚過本書

事實就係好多人訂咗戰損85 想放85又過晒熱潮又多貨放唔出
想嘈到佢退訂

講差，大把事例
個頭係咪真係咁差，又好似唔係

陰毛論 大陸工場叫d大媽專登整柒d頭雕
整臭HT個牌子 抺黑我活

【Hot Toys Special Announcement on Avengers: Endgame – 1/6th scale Iron Man Mark LXXXV collectible figure】
Hot Toys is incredibly grateful for the love and support from our beloved fans. We are relentlessly pursuing the smallest details of the fan-favorite characters from movies for the refinement of the most delicate collectible figures, including our recently released final product of 1/6th scale Iron Man Mark LXXXV collectible figure.
Capturing the most-accurate facial features based on Avengers: Endgame theatrical release, Tony Stark’s head sculpt in the recently released final product was enriched with details.
Now, we are willingly offering exchange of Tony Stark’s head sculpt in the final product for fans who have received this collectible figure, yet are not satisfied.
For fans in Hong Kong who have received the product, please await on the announcement for exchange details. For fans in other regions, please stay tuned for update and shipment rescheduling will be expected.

跪低

個面形咁瘦可能係跟住呢個雕

36分鐘

yet are not satisfied
佢真係覺得自己無錯

渣GA HT
比大陸仔講幾講

比人圍屌正路既

史上第一次？

笑死

係lihkg聲明先岩

是RDJ的貼文起了作用

我愛你

大陸仔一嘈即做野！唔關你班香港人事🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

HT界陳雲

500放左單既人後唔後悔

上次笑俠係咁屌
咪一樣當見唔到 今次比大陸仔貼篇野就咁

竟然跪低

Lihkg全體巴打第二次聲明

致牙活:

收到你既愛意

一群愛ht的lihkg巴打上

又del 返？

你ht老細嚟米扮嘢

呀活淆底

會換個咩頭先係重點依加

係比新頭定舊個個
咁廢 ht
比國人串幾串 就跪低

Hot toys 2077

Howard居然跪低

仆街聽日世界末日

有無iron gg版同大貨既對比圖？
未見過iron gg個版

出緊份簡體字比中國兵人商盟

俾返個mk50頭你地

印度神童又中

上次大陸無嘈話要退訂

留名睇而家個頭變絕版，10年後升到800usd

Mk50頭

支那仔暴動 唔改係咪會拆廠

屌 正想講

頭都事小
最多唔用
但土豪金真係難接受啲喎

希望你代表埋calvin屌埋隻隊長

咁整一整下水要幾時有貨

個post有圖啦 咪舊頭

屌你老母猴活
支那仔講幾句同退款 就瞓低

舊片cap落

咁會唔會兩個頭都有？

50頭改高擋風玻璃=新頭？

隻金色絕症⋯唯有等氧化

應該照出貨，叫班買家再上嚟換頭，倉錢重新包裝錢全部慳晒

唔係講,係用行動退錢

我唔係可取單但我想要新頭
佢而家呢個同舊嗰d差唔多之嘛，玩開ht im都有幾個

香港玩家 狗也不如

特別公告: 有關Hot Toys 《復仇者聯盟：終局之戰》鐵甲奇俠 Mark LXXXV 1:6比例合金珍藏人偶

首先，Hot Toys非常感謝粉絲們一直的愛戴與支持! 本司一直致力地以極像真和高質素的製作珍藏人偶技術，為粉絲們還原上您們喜愛的電影角色的珍藏人偶產品，包括我們最近發佈的鐵甲奇俠 Mark LXXXV 1:6比例合金珍藏人偶。

當中Tony Stark的最終完成品的頭雕部分是按照電影 《復仇者聯盟：終局之戰》最後更新的造型所設計，準確地還原了角色的面部特徵與細節，因此在產品公佈後團隊有作進一步的細節調整。

現在，本司將會為所有已購買了此珍藏人偶產品的顧客提供Tony Stark最終完成品頭雕的更換事宜，相關更換安排將稍後公佈，敬請留意Hot Toys Secret Base Facebook 專頁。

好撚柒啊
真係當香港人係狗 比大陸屌幾屌就軟曬

今日仲有人話報海關

我德爆銀甲

好難相信係虫国人寫
一個冇人權既國家都會講追究權益

肯換頭又話頭事少
隻金色你睇左實物先啦 幾靚喎

改埋隻色喇屌你, 我要香檳金呀 !!!!!

有樣嘢你真係唔夠大陸仔玩
嗰啲消費者條款仲撚惡過香港
有無條件退款呢樣嘢

香港消費者某程度上只可以含撚

新頭拖2年再換比你

應該拎曬去做渣打限定版

當中Tony Stark的最終完成品的頭雕部分是按照電影 《復仇者聯盟：終局之戰》最後更新的造型所設計，準確地還原了角色的面部特徵與細節，因此在產品公佈後團隊有作進一步的細節調整。

真心唔明講緊咩係準確還原你重會比人屌?

到自己利益就講權益架啦

尼鋪玩大左。猴活兄

當中Tony Stark的最終完成品的頭雕部分是按照電影 《復仇者聯盟：終局之戰》最後更新的造型所設計，準確地還原了角色的面部特徵與細節，因此在產品公佈後團隊有作進一步的細節調整。

笑撚死人，仲夠膽話個頭雕準確地還原了角色的面部特徵與細節
係咁撚準確就唔洗換頭啦
屌你老母 猴活陳

佢地覺得自己有

換頭？！咁搞法咪又遲d派

邏輯謬誤

隻屎金唔使換？

件配件個天跌落黎

我同你真係心靈相通 我愛你牙白

到時出貨咪又係唔似 屌 曬氣
咁多年TONY最似都係1/4

換番個 唔準確既比大家

簡單啲就係

我哋Hot Toys冇做錯
不過你哋想換咪換俾你
唔好諗住退錢呀屌你老母

即係屌緊人屈你啦下話猴活

我寧願遲派

其實出左咁多隻都唔多似

你換還換
咪鬼換埋85bd 辦個頭

Ht PR公司可以換人了咁都可以卸膊

係咁撚似咪撚跪低啦 我決定再出聲明

猴活：

呢個跟返100% sample就得唔好做多做少

但可唔可以油老少少
而家就瘦樣但後生十年

係唔係有史以黎第一次咁出聲明

猴活平時好撚打得 一聽到大陸2隻字就軟

起碼很換 算係咁啦

佢講到好似全世界得佢地睇過套戲咁

Lihkg全體巴打第三次聲明

致牙活:

你好撚串 改一改份公告 屌你老母

一群愛ht的lihkg巴打上

85咁多單
全退嘅話跳樓都唔掂

比返左邊你

其實我都唔明點解做唔返版果隻金色...明明都調好隻色出黎，唔會過左年半就溝唔返隻色下話

mark 3

唔好搞到佢走佬我手上面成堆單

出埋shoretrooper ok?

其實舊頭都唔MATCH套電影
好似舊頭笠入新BODY咁

海虎頭雕

有得一次換頭，唔知下次唔滿意有乜得換

一日都冇就跪低
平時當睇唔到 一關大陸事
就咩都見到

個無血辦其實幾好喎

換個更唔似比你

其實MCU有幾隻都好危險

其實呢個改下髮型好多人都會接受

諗起呢單

今次係im先咁既反應
上次antman屌完都無人理

隊長最撚危

下次會唔會係CA

對

其實係 不過我預左又係比返50個個咁上下你 雖然都靚過依加個個垃圾頭

記得當初好似好多人嘈左邊頭髮錯曬，側邊無白髮，無皺紋唔夠老？其實佢依家改足曬，所以佢真係可以用yet not satisfied依句

im今次應該係全球都好大反應先跪低

好耐無試過咁快爆一個post

人民幣就是力量 猴活

公佈笑俠換頭計劃未?
可能真係睇訂貨量 ANT MAN退晒貨都唔驚你
如果成班大陸仔一齊退貨MARK 85 猴活會仆街
今次唔敢了

竟然跪

不過睇定啲，分分鐘比番50個頭

人地假假地都kojun
依家真係不知所謂

本人是hottoys超級粉絲❤️亦是美國隊長🇺🇸超級粉絲🥰懇請貴公司能滿足小弟少少要求.....

呢兩個頭合返埋咪fit, 左邊既面, 右邊既髮型

Albert chan係咪又想造市
收85頭 等人覺得85珍貴左 賣得高返啲

大陸炒狗換完頭又可以炒

唔止換頭
85太少配件啦
為表誠意加配件

似乎會換返舊頭就算

我寧願要MK50個頭雕拎黎插西裝仲好

呢個訂個時就知道少配件啦

正皮=支持聲明 支持牙活

Kojun走真心HT最大損失佢D作品真係好撚出色 Anakin, obiwan, luke, dooku

如果係換舊頭 我寧願要新頭算
話曬都叫做第一個俾人屌到跪低既頭雕 都幾有收藏價值

留係HT 雕TONY TONY TONY ?

今次縮得，遲啲出 CA ht 好醒醒定定啦，唔理香港玩家唔緊要呀，反正由始至終都無重視過，但一陣班支那仔又投訴話頭雕唔似，粒星又唔似，到時又集體退款既時候先出黎補鑊就好樣衰架啦

大陸版公告點解好似咁撚客氣嘅
香港同英文版公告好似咁撚串嘅

直接拎50頭插85好過

仲要拉埋so young lee走

唔係大陸個邊嘈得咁西利
都唔會跪